Wi-Fi 點增加使用者

依家部Wi-Fi淨係支援兩個使用者同時用，請問應該買D乜可以增加到五個或更多
可否推介一D良好牌子既Router

你噏尻

即係可以連接更多無線設備

你現在用網上爬送的Router?

是但一個有Wifi功能既router都做到啦

下話

係呀，限制2個設備

上面個爸打講咗

有無好牌子推薦
依家屋企用緊100MB

型號又唔講

上得黎問，唔係買A字頭就買N字頭，總之唔好買T字頭

間公司比既係H字頭唔知咩型號
總而言之多謝你先

ASUS

佢俾你果隻係華為，modem連wifi
本身廢就梗嘅，自己買隻router駁落去用啦
唔係AUSU就NETGEAR㗎啦

咩Router咁反智限兩部機用